依期一齊旺 ! 大家唔好針！[250] 馬會出血日

正評今日贏大錢

fc東京被屌

閪花屌 好多機會都唔識入

上呀 東京

東京頂撚住或者入多球！⚽️⚽️

發覺周瑜好鍾意1001

屌，西花反擊三打二都唔識打

食屎解散啦去

未正皮已經豬到爆廠

前鋒入未

閪花絕殺 打5次飛機

x2

會lucky啲

岐阜入好無

東京

紅鑽廢

我連打五次

東京補5min

金澤gel

Kobe ng

呃飛機打都有嘅你

勝利船和好嗎

補4分鐘 閪花你絕殺啦 我想打飛機

西花補買分鐘唔係唔絕殺下

鯨魚咁撚廢都入兩粒

東京又走盤 札幌又走

松本有冇同路

屌東京打榜尾都唔炒爆

世界變 山口組大波開唔到

請fc東京頂住or入入一球

驚佢比人入

贏半好過冇啦

閪鯨都入到兩粒真係神奇

仆街-1買左

屌 唔好gel 住

鵝2 1

慘 又斷一

西花班人真係亂9咁來，一有波就大腳去前面，又無人接應喎，都唔知做乜鬼

今次標題就岩啦

好撚勁

天鵝絕殺

差山口

屌

東京32完

屌 山口半格都冇埋.. 東京得半格. 仲要輸角大..

ok另一隊東京食屎屌你老母 上啊下半場松鼠

頭先3:1邊撚個gel東京

日假真係

屌佢老母 東京真係唔gel 得 一gel一定出事

垃圾東京咁都要走盤

動物暴動日 要信老鼠了

又得半格

三串一中一場走兩場

首爾 松鼠靜到呢

澳洲就得，日本品種唔好啦

前峰3.5b

有人拎過關飛gel

都唔係西鑽西京西花西腳啦
係日閪聯

屌垃圾山口斷我過關

條友抵死

到底我串左d咩

Same

下盤日

屌佢老味

仲要得個300 又唔係大注

日假真係唔係浪得虛名

閪鑽可唔可以反級走盤呀

入左半一食半格

完全一樣

條傻閪

睇波

現代重未入。。

全南天龍快入一粒

仲要反cup先走盤

吊。原來東京個場開場前5分鐘轉半一。

咁都有錢賺

幾撚驚輸埋 比人㩒屌

呢隊撚屌真係好撚閪
見佢咁耐無贏波先買佢 唉

神戶追翻粒先啦

次撚次都有啲人5x 6x 分鐘就gel gel到癲撚咗

支持呀

想講東京最後直頭被屌打 唔輸真係偷笑

開左，臨尾都俾個12碼

嚇到瀨尿

下半松鼠首爾要goal

船ng有冇手足

好

補5分鐘幾能驚

gel撚完提心吊膽

上呀

船得一腳射門......

好似入左第三球後就比人㩒屌到尾

ok松鼠

咪gel
松鼠

求求松鼠

有無前峰8.5？

條8x9 夠數未

前鋒ng?

想要主

得一射 都咁博？

入咗主
伸利 今日全豬

要左8.5s

點解fc首爾隊垃圾都有人買

要客了

美斯巴朝早話ok 唔見左人

松鼠10！

GOAL!

差首爾

美斯話1750前會上

堆日假瘋狂俾人絕殺追和同cup

林巴場波5點開

松鼠goal

用念力幫你嗌下美斯巴上黎

船個種廢

fc首爾肯入未

紅鑽cup未

唉

首爾似要針

全南天龍快d開個大

首爾連最基本左轉右 右轉左都做唔好

前鋒唔撚刷角 針

Seoul入未

真飛不怕紅爐火

我都買咗 利申今日一場都冇贏過

松本
前鋒c

應該兩球完 但唔知邊隊入

前鋒我屌你老母唔刷c點入波牙

我都係咁話 最好主入先

日假真係呃錢

閪鑽針得
前鋒ng呀唔該

今日最撚好野係西鑽 比升班馬屌

神戶買左大既可以針

好撚同意
贏就贏半 輸就

全南天龍開到大波抽2個派$100

LM

lm

Lm

但自己次次都on9會去買

東京仲未派＄

fc seoul jump

0 2

02

留名

Fake goal

Fake撚夠未呀你老母

Fake?

屌前鋒fake

Yes 1-0

加油！

0-1 sor

中外網當入

首爾

Lm先

屌你球探

Fake撚曬wo 球探當觀眾盲嫁？大陸apps以為自己玩曬？

神船入波未????

支持

甌
屌仲等我開心左下

就5點....不如你出

我係dum春 因為冇買ng 好彩開唔到😂😂

角係咁封又唔係角 買定角細收硬錢

屌你神船gogogo

我好早果時買左前鋒ng

現代ng

神船快cup

悉尼2.5大

g chi

川崎快d 2 3 4

我了

堅信？

不了

全南2.5b 就跟埋老鼠

自己衰犯殘

yes 我一陣會買的，不過你可以等埋美c 巴先

前峰成個下半場一個射門

有冇人知其實點計 我點計都計唔到73.5

老鼠都未踢 你做乜春

戒賭啦手足

屌.. 買左前鋒第2球.. 又要輸

50x (1.94/2)

好似係ab,bc,ca,abc

其實你中左300萬
打去馬會投訴啦 會派返比你

場波悶撚到

25x1.94 +25

綠茵cup

一關走 一關贏半 你得50$

首爾請入球

介賭啦

頭關輸左啦 冇得走

有時世界就係咁 可能呢一d就係緣份

同路

松本入未

天龍唔係半2全2嘛

松本被日

thx巴打

前鋒快d ng

又黎屌打輸波

Wow有了

5點果場

松本要CUP... 前鋒要入第2粒.. 屌...
機會咁微.. 輸死了

屌 眼殘 自膠

買咩

首爾入未啊dllm

屎vs屎

上面有講

FAKE 完對家入

船

神船1-1

屌又輸

G持

有個apps 足至寶 幫你計埋

God ship goallll

下盤日了

Gun

船坐和望贏呀 頂住

柒鋒低死，打拉布

集氣開到，BTW lm

世界波

神船goal

船cup 佢plz

GUN 50

神船兩球完啦應該

咁就十幾萬
美斯巴真係分分鐘幾十萬上落

船呢球靚到

神戶世界波 靚到爆

首爾廢撚到

想睇美斯巴一野轟50萬up

God ship love u

紅鑽前鋒大波頭10LM抽一個派1K

首爾入未
全南比多球

天龍-1 最後10分鐘

神船場要開大波波

船rc 屌

神船1-0紅牌

好在入左先紅

松本食撚屎屌你老母

船第二球Goallllll

比個5黎先

都費事留了 紅鑽

前鋒食屎狗唔入第二球又紅鳩人

笑死
日假又想玩煙幕
我船坐船啦

呢家要悉尼上盤好定2.5b好

紅鑽前鋒刷未

紅左仲勁ng

kobe反cup一世球迷

唉， jump , 日假輸左4,5 皮

人在外地網頁版好難用

上盤+2.5b =讓球主？

就1-1 7c 完啦唔該

首爾絕殺贏盤 派100 頭5抽

前鋒比多1角

痴撚線1.7上盤都輸幾場

7.5s is dream?

Me

可以慳返

求問 上次日本都用唔到

砌足

跟 琴晚aik場單雙都有跟

冰c

4k輸哂
辛辛苦苦儲左咁耐
連600蚊本都無埋
發誓唔再玩日假

前鋒刷喇不如

前鋒絕殺劇本開啟

買平半上盤 場場就開下盤全格 (德 雷法）
買前鋒上盤就輸半格
點撚樣賭

1:2

7.5s

1-2

前鋒

輕鬆絕殺

全南唔係半2全2掛

屌你老母又唔刷

入左波冇c

唔洗豬半

中撚左伏

美c又中cls

美斯巴

首爾我命令你 立即 入波絕殺

美斯巴
入錢想跟就即刻入左

買唔切了

買唔切呀屌

前鋒goalll
美斯

差你咋紅鑽 紅鑽大埋加多500

美斯巴又中

前鋒仆街啦屌， 第二粒唔撚入入第三粒， 食屎狗黎

學下人啦天龍

仆街個賠率係咁跳買唔到

美cls

岩呀

再lm

美斯

運呀，買第二入第三，抖抖算

ng咗
但無買到

跳到 屌佢老母

禁左3次先買到 3.75

屌你老母神船RC

首爾針

屌馬會app 正垃圾 1 1 禁到1 2 都買唔撚到前鋒ng

松本

我跳到3.2

半2全2

人食晒 好味道

首爾輸半

我由3。75倍買到3。14先買到 就入左

開埋3.5b 丫笨

3.9小注撐左美斯巴打

要jump lu

真 賺咁多
App又廢 派彩又慢

前鋒入多球喇

gun遲左10分鐘

信心注

松鼠2 0

又二十幾萬
買唔切呀
不過跟你澳假

正氣松鼠

真心佩服

松鼠正氣

又執十幾廿幾個

CLS 做咩唔買夠50000 貪意頭？

美斯巴又20萬

買唔到

堅勁 得番十分鐘都買兩注

對唔住 美巴 係我對你唔夠信任 見到你句try try搞到卻步左

神船2-2 一世球迷

買左10K天龍 大波果位巴打 半2全2

美斯真係打爆馬會

注定要發達的人

旺唔切 sad

其實單雙係點估

shit

角細易到

屌你神船

1 鳩估
2 睇單雙往績

美斯咁樣玩法應該冇哂知覺

跟

兩隊畜生冇角

鳩估無痛苦
多人買 一齊集氣就中

屌你個垃圾船

美斯巴上到3M未 依幾日都200k咁上

咁都頂到

應該係:咦 又中咗

甲府啦

8.5s 一直唔敢gel
依排買角次次中位數+- 0.5

買完幾分鐘就收錢

有老鼠大船一齊坐

一早過左啦

幾分鐘就贏人地一年人工

日假輸q 死， 買前鋒第二粒入第三粒。
買9.5s 但串左松本

真心啞左 兩注 下球 最後幾分鐘 究竟係點諗

幾分鐘收廿萬 我返工黎為乜

Gun左

佢睇落飛 入飛情況 應該有渠道啦

屌 你有無勇氣學人咁100k玩一場先

前風 由100變500爽

agger

岩

你有過億身家就唔駛諗啦

落飛唔係因為紅牌咩？

Fw 買咗2nd goal 冇買3 goal

老鼠

係呢個post既人如果都可以輸錢應該好好檢討下自己

其實兩注姐 人人注碼都唔同

今晚all in 愛滋賓佬
對家降硬級兼拖欠工資

神

等你聽日馬水

呢兩日好撚驚D降硬班既隊

+10注

可能係FULL PAY買

今晚有護級專家漢堡

美斯有冇機會買場400k黎睇下

今晚仲有無

太熱
我地細注 買完無肉食

獨贏？洗唔洗依家買定先😂😂

名都講埋都仲要問？

呢排西甲下盤多
呢場仲唔係假波
愛滋賓佬唔識入波都讓到1.5澳博

識馬

個場競爭激烈喎 美巴 又紅衣 又爭分奪秒

聽日跑好啲屌你

美斯巴係咪到5M就收山

松本神奇更衣室

你叫神派錢 不如自己返工搵錢跟神買仲好啦

試下聽日跟下先 如果今日有贏
岩岩入返3k
玩澳假

依家有咩做？緊係入錢上老鼠號

馬仔買定有咩用?

老鼠送錢

派雞仔注美斯巴你平時跌都跌左啦

屌 咁都可以半2全2

想問696果場大家點睇

呢個真

咩事

咪係

諗起有巴打重注左

由白帽玩到依家先嬴得2K
最撚衰東京走盤

未派韓

真

唔洗急 未派住姐 係你就係你

水手

美巴係咪5：40有

等返456果鐘先

韓假6個鐘後派啦平均 一係戒賭

Cup呀

松鼠幾時派

3k 甘少唔似你

第一日賭？不嬲續注分開派

月巴話過水手果種廢 所以今場係696了
但係696買完練膽 所以都係skip了

唔派 挽唔到澳假

696

輸左2k 應該入幾錢追好

巴打點睇
大蛇們比下意見

696角大

allin

今曰唔見灑d美斯hater ?

我輸600入左3k 你諗下啦

1-0goal

甲府1-0

甲府風林 1-0 千葉市原

可唔可以問下美斯 賭左幾耐 一直加埋仲係正數緊？

林巴
甲府10

想問下美巴係邊度睇落飛，可唔可以教下我地啲細嘅

你翻黎啦

甲1:0

得番最後兩場悉尼買

696強陣

買唔切
入完岩岩5點

呢次真係強陣

美斯中班垃圾咪唔jer
上次馬仔輸幾場就上哂水屌鬼
成班on9仔

696 同西鑽都輸到怕了

差d2-0

好想買老鼠 但隻船仲大過方舟 會唔會沉

睇到你就好似佢咁係大戶啦

696又強陣 唔撚信了

啱

我細細個飲緊奶個陣696已經強陣，但仲未贏到

你其實係咪睇到金崎就當強陣？好撚伏嫁wo 雖然696得條撚屌識入波

我諗緊信唔信

有冇老鼠陣？ 有d驚大船沉

人地生財工具 咁易話你知？

頭關順利

跟實啲好過啦

美斯巴 帶我

想信

咁易講出黎 個世界既莊食得屎啦

696打水手
8勝1和1負
又令我諗起岩岩紅鑽單野

好記得佢俾北海道屌打果場

下 常規咁濟啵 定係點先算強陣呢？
何況呢個係gag 都玩左幾年

強陣

Jump巴係唔係到 一齊屌角

我發咗誓 邊個再提紅鑽我就的佢出黎打

似和波打加時主晉

紅鑽

澳假琴日平手盤都話買下 今日半一盤

日假都係半粒鐘派

All in 了。現代細@1.95

係0米凌晨先派彩？

林巴 696點睇

我唔知馬名

你好嘢阿仔 山水有相逢

松本千葉入啦好嗎

有飛你就跟啦 知黎做乜

千葉不了

Av 名你可能熟d

我鐘意一場一場咁買 所以唔睇同時間其他場

呢隊西波都中國隊一撚樣

買唔切林巴個場
等緊5:50水

Bobo fg

起碼無日假咁假

戒賭啦
抖下等d運返黎

上次等左3個鐘

FT 3:0

應該角大到 44號力架會瘋狂刷角

肯定有一日買完696對家就會開番696
所以skip算

想大注買晉級

迷潘

車熟啲 羊羊有羊？

BoBO 加連高域

穩了

我買即場算

墨爾杯個佐冶幾勁

識波

本

最後三千 輸哂下個月先返黎

甲府快手23456

松本搞乜撚， 連愛援交都贏唔到

係咪有巴打買左14k天龍大

好攰 輸德島輸天龍大波 中金澤 但輸個d大注d
Gun了悉尼

距離下個月都係得返幾日
希望你頂住啦

松本半客豬死我
希望甲林正氣

FC悉尼屌打澳職

千葉半和抽1派我100

半2全2...cls

松本反cup集氣區

澳假玩下半全場先

好sad

三千巴多謝你
有無心水等我頂下

係 斷我過關

前二曰輸。今天蠃少少

老鼠號召集未

冷啲搏下貝利沙入球

加油

咁熟口面既
咁似琴日美斯巴個玩法既

唔介意啊

今日d盤炒哂
只係岩岩中左勝利船ng一次過贏返哂

三思巴 今日呢場唔同琴日wor
琴日55波先有反cup

老鼠好難cup

冇問題啦

絕對唔介意

悉尼大波

松本屌打但輸緊波. 唉

all in 左現代。未派錢

應該冇凌晨都玩唔到

你都知澳假季後賽既野好難講
細細地玩下 50蚊注姐

當然支持

上個賽馬日見馬po啲人屌你唔遮銀碼

心諗事前飛遮唔遮又點 又影響唔到你

邪po

琴日訓前本身4300之後玩日假輸哂
分8次 每次500都無次中
依家諗住老鼠鹿角串埋 1k
之後好似琴日美斯巴咁玩
主客
主和
客主
客和

利申 買左老鼠

絕對唔介意
廢事你啲仇家入嚟馬post jer完你
然後比你啲好朋友以為j我地馬post常規既人jer你

美帝終於比條生路我地傾下馬 感謝

抵你豬

單邊9C 都和唔到... 松本成隊垃圾...

美斯今晚帶我

你唔買主主和主都夠你豬

今日正氣波報捷

返緊工貼定
貼飛必定旺

甲府馬會話最無功力係 9up?

狗會你都信

唔好咁講
邊敢jer你 都無jer過你 純粹叫你比條生路我行下
一陣你啲朋友又以為我真係jer過你

明明你地有份jer 人唔遮銀碼
扮咩啫

哈哈

唔買就中

松本反CUP 一世球迷

以為人唔記得

松本差唔多入波了

澳假 半主 玩下先

有無人有意見

千葉 gun

俾人一攻就輸左粒.. 痴撚線... 輸半都冇

收到風買悉尼對家

利不了

利

買失敗丸下盤輸哂
買東京上盤半格..
買山口平半輸哂
買北海道平手走盤.
買松本平半又輸哂

我覺得亞冠墨勝比人炒6:2
老鼠炒人4:2 都實力高下立見
最壞情況都係和波主晉
身為bobo fans 覺得bobo比力入兩球唔難
墨勝作客好少話入到波
有機會入波既應該係巴巴乜7
馬會無開佐治特別事項唔係買硬黃牌

出燈水

愛支一分都夠護級

事前飛都jer人仲惡過狗

垃圾利買成篤屎仲好

成篤屎啦

Skip仲好 成晚咁多波

沙拿朋友隊讓咁深

咁就玩老鼠果場啦

想加注了

試下係連燈出水
豬兩次即刻收皮

第一口 比勒費爾德 中
第二口 利雲特 中
第三口 廣島三箭 中
第四口 仙台維加泰 走
第五口 FC首爾 豬半
第六口 熊本羅亞素

熊本

紅 鑽同櫻花我真心想屌爆你地老母閪

事前飛 有冇同路

甲府一係冰入球 一係入多兩粒

17:50勝利有冇出場名單

跟住買咩？

1:1 ok?

悉尼角大不了

2比1 批准

又要叫了

全世界都老鼠

要左乜

悉尼好似唔刷

買左悉尼

超級老鼠航母

半場1：1先喇

你幾時找數呀，又話直播自含，6鳩斷左含唔到？

［member][member]
咁大家無意見啦

諾亞方舟

燈占要咩

呢兩星期睇黎睇去走地角都輸到仆街
跟美斯買唔洗諗算數

柒左

美巴澳假出咩？

thanks
都係唔買了

贏就贏半格.. 一輸就一定係輸撚哂. 屌你老母

追下啦

想買bobo首名入球

水手似角大
老鼠估唔到

好似出左悉尼

呢場墨勝應該有波入，搏下貝利沙好過

悉尼直屌主勝囉 仲要諗

仆街 咪攻擊航母

動物

季後賽唔同常規賽 常規賽果場反正都排名已定 但依家一場過 墨勝攻唔入或者落後 就會瘋狂玩高空波
老鼠落後先更加會刷

單？

哇 咁信邊個好

會多比你1-0 ， 比你走半格啦

巴打，我都好黑，我買下盤幫幫你

有d主見啦

頭先隊勝利先輸左 自己諗

屌你都廢事 你琴晚買角細 我角大 比我屌到半1全10依家發我爛渣

利 要睇陣 十成九留力

係

勝利

老鼠大船好驚

墨勝下盤 100%

過關
2X1
角球大細
讓球
星期六 14 神戶勝利船 (主) 對 川崎前鋒 (客)
細 [9.5 個] @ 1.68
星期六 19 FC愛媛 (主) 對 松本山雅 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.73 $5000

屌你老母

動物日 100%

睇好老鼠細角

不如睇燈占要咩

愛滋有機會開唔到大

識睇

好似老鼠

又要聽柏林...

燈sam都要埋老鼠

千葉真係

我就咁買啦
希望羊啦

same road

Same 2x3

最緊要占要咩

咁都2X3....有咩意義

太大船 今場SKIP了 玩走地

悉尼-1
696-1

悉尼條船挪亞方舟

一個十幾萬上盤 一個一千蚊下盤
揀邊個自己諗 輸左我都唔肉赤

東京走盤 得返閪花半注 50x1.47

穩陣下allin 買完都覺得自己on9

光頭sam呢排殺得性起呀
對阿占三次贏晒

客隊係咪冇左個主力中堅

sam仲燈過占

696 角大穩？

長追

係 熱身傷左
無出

季後賽全中

FC愛媛 1-1 松本山雅

松本1:1

林巴，刀子與你同路

有無696 強陣呢個笑話睇

松本絕殺執返條屍

696弱陣

又90分鐘入波

1.57

貝利沙黃牌等收錢

客隊個中堅得1米69
比bobo頂死都似

咩路

陰陽路

嗨

兩場比c

刷啊

似無c 慢撚到

係咪真架 支持

今日角細日

老鼠大船 有種唔好既預感
利申allin jor

占要咩

🐭

刀仔 要墨勝 同水手喎

大注左no fear

對咗 nice

你都痴線嘅

一係輸一係贏半. NO FEAR

有黃未 畀啲速度

大船 老鼠號

老鼠直頭冠軍 驚閪咩

咁又未必

投注站唔播

流淚行勝利號

落雨

wa無啦啦落雨

冇c咪撚踢啦

唔洗擔心肯定無

老鼠🐭

落大雨

悉尼點輸呀

咁中雨啲波推唔推得郁架

大雨到仆街 倒水咁

大

角球雨

入球細角細

最緊要老鼠入波

岩聽

最多贏一球，大家走半super

買悉尼落定狗會收錢啦

入佢老母

696 9.5 高水D就入

狗會肯播未

水手10

696強陣又輸

0 c 點算

696....

On9 696已skip

就有

降班啦696

落曬飛

追數個成份糧all in左悉尼

696又要豬了

2隊都角王

悶到仆街場波

悉尼細波

悉尼入唔入角細

696輸緊又係時候刷角了

落後刷c

柏雷角大 前鋒大

696強陣 我細細個就輸過了
（好彩無買）

水手果種廢，696強陣

降班啦你696

水手win有1.96，重注

696連水手都贏唔到

角細可以 老鼠要入

仲有1.96水

支持鹿島，就買鳩佢ng

呀婆都....

老鼠入主其他定驚自

角大 針

水手1c

澳假半大 針

半大只需

2分鐘

696反杯 三倍都無

696今季真係可以長追對家

半大

水手ng

屌你老母綠帽

屌你澳假唔撚入波
食撚屎

696一早唔買

角大都針得

千葉 老鼠

老鼠鳩鳩地

勝利差D入

嚇撚死 勝利中柱

中柱

勝利中柱 嚇死

水手有邊場唔係領先輸波

有d遲 但都可以

嚇撚死

細9梗

上盤持有者打左個尿震

悉尼場波 d人推落底線lag lag下驚死有角咁😂

悉尼做咩鳩

勝利幾勁

今場

悉尼好似未訓醒 淨係識控住個波 唔識攻

場場都係咁，最後會hea住到入到波

696比狗屌

唔反Cup全隊老母都比狗屌

老鼠一定要入先
班友唔識打反杯波

勝利要勝利了

老鼠求羊

Jump

悉尼肯開半主未

老鼠696是但比我贏一場啦

罰球直入啦

信念！

老鼠10

老鼠goal

10

老鼠1-0

1-0

1:0

goal

老鼠大炒！

老鼠話ok 隻696就

老鼠!!!!!!!!!!!!

一攻就入

Goallllllllllllllllllllllllllllllll

抖左咁耐老鼠唔撚識踢波？

老鼠1-0靚到

goallllll

千葉追和PLS

美斯巴淨係要左盤?

悉尼goal

冠軍打邊爐 賤撚到

邊個入?

OG

好波

你我哈哈笑

要1-1了

GOAL

og

悉尼老鼠

老鼠大炒叫爆區

老鼠踢順境波

烏龍球

老鼠3-0,3-1,4-0,4-1

邊個入？

好似own goal

又烏龍

水手20

又玩OG

美斯巴會唔會補和/客

勝利頂入自己龍 仲要兩個後衛都攻門咁

就係頂果個中堅既入own goal?

og 首名點計？

完場喇咩

澳假半大-1 快

696 0-2

696到你比力

不了要2:0

696強陣又豬

696係唔係on9

悉尼心諗 洗撚驚咩 球證 旁證 連對面隊都有我嘅人 你點夠我打啊

千葉下盤開出派100

FT 5:0

696你認真d 刷角先

老鼠 入多粒

下次先

怕怕

不了 下場先

1:0 到尾就無首名入球
再有入球就計第2球

要刷角了

水手唔刷角

屌 6969仲賤種過水手 cls唔識賭了 尾關前鋒咁穩唔買要6969 88各位

696咁都反杯到 我即刻落廟街奶企街閪